- supprimer le bouton "supprimer ticket" un bug apparait
- debugguer la suppression de ticket en suppriments tout le comments lie avant

- supprimer le ?locale=fe/en dans l'url sa fait planter kku fois
	il suffit de mettre une variable dans la table user pur le locale et de creer un set locale pour changer la variable dans la DB, si nul applique la local default

- auth ldap docs: https://github.com/plataformatec/devise/wiki/How-To:-Authenticate-via-LDAP
    http://docs.oracle.com/cd/E20295_01/html/821-1220/bcavn.html-
    https://access.redhat.com/documentation/en-US/Red_Hat_Directory_Server/9.0/html/Administration_Guide/Configuring_Kerberos.html

-!!! implementer logs sur devise REGISTRATION, ok login logout

-!!! log as operationnel, mais pas le retour en arriere trouver une solution simple

- ldapwhoami -d 1
    host: ldap-proxy.42.fr  port: 1636  (default)

    ldapsearch -H ldap://ldap-proxy.42.fr -p 1636 -o mech=GSSAPI -o authid="jmoiroux@42.FR" -w passwd -b uid=jmoiroux,ou=people,dc=42,dc=fr


		ldap = Net::LDAP.new(:host => 'ldap.42.fr',
							:port => 636,
							:encryption => :simple_tls)
		ldap.auth "", ""
		result = ldap.bind_as(:base => 'dc=42,dc=fr',
							  :filter => "(uid=#{user})",
							  :password => passwd)
		return nil if result.nil? or result.empty?
		result.first.each do |key, val|
			...
		end


ok avec
      :host => 'ldap.42.fr',
      :port => 636,
      :encryption => :simple_tls